有冇巴打知道我個瀏覽器咩事?

好似畀山竹吹過咁 有冇人同樣情況呀?

on9當有趣

我講錯野嘅話sorry
邊位巴打知點搞嘅 指點下吖

update個chrome未？

最新個version 我用左幾日 尋日上上下facebook突然就咁
依加要下載到59定60個version 先正常翻

用公司嘅電腦都無事

試下換第二隻mouse同keyboard

認真咩？ 我用其他browser同軟件都冇事喎
我翻去試下先